正常有冇可能聽到上兩層傳落黎既聲？

好靜嗰陣偶爾聽到拉櫈/震機聲
已知對上嗰個單位係冇人住
我屋企同隔離屋又有d距離

樓上隔離個單位

正常係無撚可能

樓下有冇可能？

樓上有

拉櫈聲都有機會既

好恐怖

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
荒野大嫖客2
(狗隻#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

荒野大嫖客2(狗隻#240250)已經自認賤賊

聽到看更話我對上嗰間空左幾個月嗰一刻，我心都離埋

冇事的
自己間屋有聲先得人驚

會唔會係石屎聲
舊樓經常有
又或者近水泵房,勁撚嘈,幾層都聽到

可能架
上幾星期有個住我樓上 落嚟問我聽唔聽到好嘈 又拉枱又揼野
我一開始以為係佢整既

拉枱櫈都算，但震機聲應該唔會傳到咁遠

有機會
但震機聲應該冇聽錯，我屋企人都聽到

唔好問，即刻搬走，有啲野

試過聽到隔離房扑嘢條女D呻吟聲

有
試過樓上拉凳比我樓下條契弟上黎投訴我

好似樓下既聲有可能會聽左做樓上
物理野 我都唔識

試過樓上落嚟投訴我開門閂門閂窗聲嘈
心諗做乜9
我都未話佢夜晚十一二點成日將啲枱搬離搬去
又成日係度鬧交

我呢排成日聽到d 疑似摩打運轉所產生既低頻噪音

但管理處上左樓上聽又唔覺有

有無人知係咩問題

一直都搵唔到源頭

但照計佢唔係直接敲/震個天花我應該冇咁易聽到架

有可能金魚缸
上樓上聽梗係唔會有

香港樓d牆真係好薄

係屋企想靜下都咁難

正常隔離屋幾大聲都唔會聽到
但敲/震你幅牆就好易聽到

上網睇過話手機擺係木櫃/枱度震會引起共振

其實樓下既聲，有時都會似樓上來既聲

石屎中鋼筋會因為溫度變化而伸縮
同石屎摩擦有聲
彈波子聲就係咁黎
唔知拉櫈聲係唔係

有冇例子
真係唔識

嘩
呢個真係唔知
有冇sauce?

試過樓下半夜打來叫我唔好嘈，後來發現係佢樓下嘈

好耐之前贂過source, 不過原來又有新解釋
總之同科學有關，唔係靈異野

樓下

立即問上兩層間屋有冇櫈

之前有個巴打住頂樓都聽到拉枱聲
所以証實d聲可以經石屎傳送 唔一定樓上

樓下，樓上隔離。隔離都會
因為個啲聲唔係空氣傳播係固體振動傳播

根本無得解決
無論邊到傳嚟都好
都唔明點解啲人咁鐘意搬嚟搬去啲嘢
間屋咁細間 有咩好郁

睇完之後覺得應該係樓下搵日叫看更拍門

成日聽到啪啪啪聲 持續5-10分鐘

真係第一次聽樓下嘈到樓上

試過，以為樓下鑽野打去管理處投訴；打返嚟話係我樓下2層

你就好啦

樓下兩層鑽野傳到黎你度
香港d樓真係痴撚線，一家噪音影響到周圍4-6家

咁應該係樓下cls拉一張櫈都變map炮

只能夠話香港d樓好撚垃圾，震兩震都聽到

有,以前住4樓,3樓個住戶上嚟投訴,開門同佢理論左一陣,即刻聽到5樓(或以上)又推傢俬

真係要住獨立屋同村屋先解決到問題

我每朝都知我樓上條友幾點出門返工，因為我好清楚聽到佢行去門口嘅腳步聲...

住村啲隔音仲差...

幻聽